乜撚野綠卡，引夠人比個人資料未呀

同一時間考仲捉你唔到？ 仲要蝕報名費
無端端呢個時期拎張卡又唔係岩岩出黎做野又唔係轉行
佢有寫埋from幾時至幾時

push

我冇嘢講 我要見律師

禁一禁電腦都知你做邊行啦
到時真係百辭莫辯

你知唔知一日有幾多人報綠卡

負皮囉

綠卡上堂日日都full架

big data analysis 有幾難

負皮呀

不嬲有個d根本唔洗怕

同意樓主, 你考完又點撚樣?
黑警話拉就拉嫁啦, 根本對人不對事,
你睇下何妖仲坐係屋企笑鳩你地就知咩事啦
點解仲可以做埋D ON9野, 以為守法就可以無事 ?

平安卡乜鳩野人都考得
每日十幾班
最正係你會見到好多鄉音大媽
著住西裝一邊扮保險經紀
一邊黎上平安卡入地盤做阿姐

真係當對家傻架喎

唔好搞啲野懶醒啦

冇所謂嘅 多個牌姐

一出到張卡，佢可以直接查埋你個人資料

IP 都唔撚洗check

做乜撚野
考個綠卡多份工可以做
有乜問題？白色恐怖到上哂腦？

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

作為地盤撚 再次提提大家

之前呢個po 教人拎士巴拿出去
仲仆街到教人話自己做裝修就無事

你無端白事去考就真係白色恐怖

拎頭盔驚高空雜物有咩問題

on9

又話經濟會唔好,拎個平安卡用一日時間姐,
都要諗要驚?驚就乜都唔撚駛做啦.

居然仲有人以為仲係人手search年代

人地一入電腦，"西"選度加多一part,
真係又近照又地址又id, 乜L都齊

睇埋幾時考 幾多歲
一search 即有

屌佢要砌你，你講咩都無用
大家小心保護自己資料，小心勞記同間野交曬考試D人名

屌你一查乜都出哂 咪靠害啦屌

D 偽地盤撚係咁吹風向叫人扮地盤佬拎架生出去就無事
仲係咁屌鳩我呢d 話會出事既人

係咁見到綠卡post 就知咩事

白卡都拉喇

唔係諗住綠卡過到骨呀？

仲有人會信

考卡有咩問題

上綠卡堂見過做會計保險社工等等唔同職業既人去上
唔好以為地盤佬先要用啦on9

無犯法做埋d 多餘野 係咪自以為好叻

自己想考一件事啦 無理由為遊行考

樓上仲有人講一日幾多人報考？
佢覺得襯亂？

簡單講一日就算1萬人報考，有5千個係假，佢點都係揸一萬個個人updateau資料，有一半係真地盤佬更本唔care, 最重要另外o個5千人比佢部超級電腦"西"選

無啦啦比人拉番去玩48個鐘
你普通出去行 搜唔到d 乜野都係要放你走
你當自己真係地盤佬拎架生出去
又講唔到邊到開工 邊個顧主
仲叫唔叫合理辯解?

推

好多人以為地盤先要平安卡，
其實物業管理、保安都有用，
仲有維修技術人員亦會用到。
根本香港好多工都會用到。

我又唔覺得申請張證會俾人查到，
有人手都查地鐵 CCTV 先啦。
讀個課程又唔知邊個係示威者，
知係示威者，亦都唔知有無上前線，
更無證據拉人搜屋，唔好嚇自己。

我就唔會為個頭盔就去讀課程。
根本好多道具都唔方便見光，
噴漆、laser、建築用具，
有少數人仲帶全面防毒面罩。
搜到無得解釋，讀唔讀都無分別。

你知唔知有幾多人考綠卡

上至則師工程師，下至清潔呀姐都會考綠卡

超級電腦有幾難check

禁個制就有

暑假唔考等幾時考?

當權者不用守法
平民以為守法可保護自己 真係笑死人

你講到身份證就check唔到咁

有興趣入行咪整定囉ON撚99咁

你id card係咪你張近照？
電腦少樣野"西"選就係少樣野，而家唔係人手年代啦架

我想做地盤去攞平安卡有咩問題

你唔比我3年前考完到期
而家再考多次

樓主弱能淨係識係到激將法叫人負皮

講到超級電腦咁勁，
講到戴口罩面罩都無用，
單憑黨鐵、商場老閉，
其實一早就可以拉曬啦。
報唔報綠卡課程都一樣。

無話唔比你話
未考過又唔係做緊相關行業
自己諗清楚係咪要上繳個人資料

*考

負皮啦

倒不如…

大學生做地盤炒散得唔得

無話唔比你考
未考過又唔係做緊相關行業
依加拉人洗撚證據
綠卡唔係萬能
自己諗清楚係咪要上繳個人資料

這陷阱這陷阱偏我遇上

呢個時期啲人啱啱畢業，未搵到工，上多個course 增值下自己有問題？

負皮未

根本頭盔就無問題
你用綠卡解釋，班狗都唔會信架啦on9

Push

唔駛拎 拎左都解釋唔到 又唔係開工
嗜好帶 吹咩

考定有咩問題

無話唔比你考
未考過又唔係做緊相關行業
自己諗清楚係咪要無啦啦去上繳個人資料
依加拉人洗撚證據
白卡都比人拉
唔好當綠卡係萬能啦

繼續負皮

This is not big data...

未抄牌既都黎埋去部超級電腦先

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

好撚彩我本身做野就要有綠卡

有卡唔代表唔會比狗拉番去

幾撚多負皮

我驚高空雜物

好多

個個都去考咪又係癈左張綠卡 仲要比比身份證人

綠卡有咩問題, 我需要同個官講點解我讀文學要考綠卡? 我中學畢業個陣返PT都已經考左綠卡啦

負皮負皮

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

咁多正皮既

反駁既都係話我唔比佢考咁

你知唔知香港好撚多人鍾意考牌考卡 考完急救 潛水 綠卡 大工之後做文員 唔係冇

都話唔係唔比你考

依加拉人洗撚證據
綠卡唔係萬能啦
仲要連登咁開晒post
超級電腦有幾難check

當綠卡都比狗拉
你唔止蝕左個身份證
仲蝕埋報名費

咁你仲有上連登
小心超級電腦查到你ip搵

你有身分證？
咁仆街喇
政府有哂你個人資料

你想買鞋？
政府有你鞋嘅資料可以查到你身型呀

頂我都係做Deliveroo 步兵想送埋外賣又地盤先申請綠咭啫, 咁都唔得？

？考三寶想 day off勤力啲返地盤幫補水都有問題？ 真係唔想笑

真係唔識架喎

唔好當綠卡萬能

自制白色恐怖

頭盔都驚到咁 唔怪得個個掉物資

要拉點都拉啦

唔比轉行？

用腦啦

It狗入地盤都要平安卡啦
我pccw都叫我考啦
樓主以為地盤先考得

我無野講

都係話我唔比人考 好無辜

唔怪得個個掉物資

負皮

不服無辯

來

唔怪得個個掉撚晒d 物資

成班衝去考咪又係癈左綠卡既功能